藍屍又想阻深水埗區議會開會！要人！

剛剛收到消息
明早深水埗區議會開會
有班人打電話去區議會office留位
應該係上次搞到深水埗區議會流會通過唔到反送中同譴責狗狗的議案果班仆街藍屍

深水埗區議會內依家泛民過半,只要開到會就一定過
雖然無意義但落下林奠同狗狗面都好

明早9月3日早上九點半
長沙灣政府合署
要人要人 要人要人

已fc 但要保護消息來源

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

【903】想同大家去深水埗大大力錫popo何啟軒春袋

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

應該同哩單嘢有關

由收到藍屍電話的時間去推斷

光復香港
時代革命
五大訴求
決一不可

推

明早9月3日早上九點半
長沙灣政府合署
要人要人 要人要人

推

推左先

光復香港
時代革命

泛民點解過半？又fake

有個 係中間派 好似係反送中

甄啟榮棄暗投明

佢有無投明我唔知
不過佢真係有反送中

上次班人已經被起曬底，係「關青會」的人。

Push

push

唔該大家幫手推呀！

【持續更新】香港人九月日程表

又係個班垃圾

真正的受薪示威者，人地有職銜，記得係「宣傳主任」